相应达哥号召，以后我也用简体字了

达哥是KOL，我们00后听从KOL的教导

跟达哥一起用简体字

達哥今日先叫完你地用正體齋鬧冇睇開

咁有時做人以身作則都好重要嘅

你部機無正體輸入法？

支持达哥，用国货

真好，看到同乡了

谁闹达哥了，咱们支持达哥的

假膠駁到最後冇哂論點咪扮野反諷達哥囉，以為自己反諷得好應但又咩都駁唔到，俾個下台階啲假膠啦

跟達哥一起上祖國
用天貓
盜版微軟

又捉到一只反达哥的贱种狗
干你娘烂逼

俾個咁靚既下台階你重唔多謝我😂

快滚吧反达哥反到你这样不觉得丢脸？

反簡體 反達哥都是賤種
大家說對不對

LZNB666

改撚埋個名佢啦 用乜撚野日文呀

傻逼，日本不是我国一部分么？